［突發］和你飛航空HK809 通往自由的機票 Final Call!!!

再次多次文宣bb出左張咁得意既機票
機場見

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

到機場未呀

推

wow
好想要一張!

機場見！！！

我係遊客都想要返張

機票好正

推！

五大訴求 缺一不可

光復香港

時代革命